謝拉特算唔算行得太前？佢故意洗腳幫香港續命

如果謝老四不洗腳，利記拎英超
可能雨傘果陣已經有人死亡
謝老四真係比我地冤枉左好耐

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

快到

丹巴巴亞同謝拉特間接救左香港700M人

利狗越好、香港越差
謝老四真係好愛香港

算

啱

牙路講得好

香港邊有7億人呀

賓哥你戇鳩？

本身會有7億 有個人口清算師一直將人口控制喺700萬

講唔講得係边个

港燦之父

賓哥識法術？

賓哥識針灸

針死6億幾人

其實係沙高既錯 傳乜撚野

樓豬知唔知洗同冼有咩分別

沙高=潘紫韻
謝老四=佳仔，有心幫香港

「樓主」都唔識打就收聲啦